{
  "collection": {
    "name": "English - Czech 5-0",
    "description": "Project5 - Unit0",
    "hidden": "false"
  },
  "cards": [
    {
      "front": "AD",
      "back": "našeho letopočtu",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "carnivore",
      "back": "masožravý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "general knowledge",
      "back": "všeobecné znalosti",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "guess",
      "back": "hádat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "presenter",
      "back": "moderátor",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "prize",
      "back": "cena",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "show",
      "back": "show, soutěž",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "surprise",
      "back": "překvapení",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "telly, TV",
      "back": "televize",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "top",
      "back": "vršek, horní část oblečení",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "Typical.",
      "back": "To je celý on!, To je mu podobné.",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "volcano",
      "back": "sopka",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "ain't, isn't",
      "back": "není",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "blue",
      "back": "smutný, modrý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "climb",
      "back": "šplhat, lézt",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "come true",
      "back": "uskutečnit se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "count on",
      "back": "spoléhat na",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "goal",
      "back": "cíl",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "gotta, 've got to",
      "back": "muset",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "limit",
      "back": "limit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "rainbow",
      "back": "duha",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "reach for",
      "back": "sáhnout po",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "stick together",
      "back": "držet při sobě, táhnout za jeden provaz",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-0",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    }
  ],
  "settings": {
    "id": 1,
    "playVoiceText": "true",
    "languageOfVoice": "en/en",
    "typeOfVoice": "f2",
    "volumeOfVoice": 100,
    "displayAnswer": "false",
    "displayAnswerByRepeating": "false",
    "limitTAnswer": "false",
    "maximalAnswerTime": 60,
    "showAnswerTime": "false",
    "limitTAnswerByRepeating": "false",
    "maximalAnswerTimeByRepeating": 60,
    "showAnswerTimeByRepeating": "false",
    "filteringCards": "true"
  }
}
